林兆波的十六號愛人

Ft 輝煌容祖兒 / 慶回歸仝人

把聲正撚到